究竟職場上男定女有優勢

明明女應該係踩住男人上
但好多老闆級都係男人

一定係女

Why not both

係好多女人嘅公司嘅話就係男
反之

glass ceiling邊度都有, 近年多咗女權先有多啲女性上位, 但普遍嚟講, 男人一直都係主導全世界既權力同財富

打工就女有優勢
老細就男

唔洗諗，一定係女

應該係服務性類型產業毛較多女做老闆